是靚晚 甜記餃子

話說原本今日想食嗰間串燒行到過去未開
之後諗住轉元州牛肉麵或者甜記餃子
最後都幾耐冇食過餃子 就揀咗甜記餃子

雙拼煎餃 - $46/10隻

香芹芫荽豬肉餃
作為芫荽愛好者嘅我 依個係首選
咬落係夠芫荽 仲好重芫荽味添

粟米芝士雞肉餃
諗住揀個特別少少 食落去都一樣足料
之前未食過粟米餃 咬落去個口感好正

之後仲有嗌咗個牛展麵 雞湯底 - $40

依個價錢都相當優惠 d料都足 冇偷雞
牛展厚實 雖然唔算相當淋身
但絕對係輕鬆咬得開
一開始諗 牛展 + 雞湯底 會唔會怪 但食落去係ok的
麵底我唔知佢用咩麵底 但幾啱我食

啱先冇影到餐牌 上網偷咗落嚟比大家睇下

你拎到返屋企
出曬倒汗水 望落焗淋左

十五分鐘左右路程 未淋

之前食過佢嘅醉雞幾好食

佢啲菜脯好好食！！

菜脯好似幾正

識食 上次吉寸今次甜記
不過甜記得湯餃好食煎就麻撚麻
每次都叫蕃茄薯仔湯好好飲

見d人講完我就去試下咋

唔差

正

芫茜10隻蕃茄魚湯

啲鴨舌好正

每星期都食

Sorry 借個位
有冇人幫我推一下

越煮越好條友 越黎越痴線

煎洋蔥牛肉餃好好食

以前放lunch要行15分鐘都要過去食

羊肉餃

芝士雞肉餃好出色